奇雲迪布尼︰我哋變陣巴西唔識點踢

比利時在8強擊敗巴西進身4強，當中球隊變陣出戰成為致勝關鍵，賽後今場當選最佳球員的奇雲迪布尼表示，巴西不懂應付他們的新戰術。

比利時變陣挫巴西闖4強 馬天尼斯︰玩戰術我未輸過

比利時今仗以夏薩特、盧卡古及奇雲迪布尼3人在鋒線「搵食」，當中盧卡古經常走到右邊進攻，以迪布尼在中路自由地組織攻勢非常奏效。

奇雲迪布尼說︰「我想我們的戰術取得成功，盧卡古與夏薩特交換了位置，為邊線的馬些路製造不少麻煩。」

「上半場我們踢得好，創造很多攻勢令他們不懂如何面對。雖然下半場他們表現好一些，但我們仍有不少機會。」

比利時將在8強面對法國，他說︰「法國是支強隊，但我想在4強不會有實力弱的球隊，我們與法國的差別只有很少，球員將付出一切爭取勝利。」

「我們已取得很好成績，能打入4強當然值得驕傲，但仍然想打入決賽，踢一場所有人在看的比賽，人生只有數次機會可踢世盃，我們已為此作好準備。」()

佢講野幾大體 又謙虛
幾鍾意佢 好波好品
唔似尼馬個d

憑馬天尼斯個句
打法國應該可以64開

佢次次踢波嬲到面紅耳赤都有品？

係幾識講嘢嘅

佢串鳩英國同俄國唔係強隊

中文幾好

迪布尼

你過晒數巴西咪做台好戲協助你哋晉級囉，咩變陣咁巴閉

衲dee

事實喎
佢都話法國係強國

爭個尼恩高蘭

而家2個肯跑上跑落做一腳波
出尼恩高蘭實拖慢哂
費蘭尼好幾球衝到入禁區幫波

打機黎講係，觀眾角度黎講又好睇

費蘭尼好少中場幫波，上左去又返唔切，witsel 太exposed。初段巴西前壓，費唔敢拎波，要世三不斷返落低位拎波。1:0之後中場多左空位，中場壓力先冇咁大，但佢都多次失位要犯規

中場中既基本責任，費做得差，俾晒拍檔維素做。當然係馬天尼斯授權佢踢得自由，不斷入禁區頂波，如果對手中場踢得紮實（法國？），又失位又得返維素，就好難踢

費咁踢法，比利時好明顯係失去左平衡，只係巴西把握唔到，同時球own goal 改變左場波

夏神 同 KDB 都比起四年前 成熟好多
用波用得好好 分工越嚟越好 唔會爭做主角

連登仔最識波
又話馬天尼斯on9
又話唔揀尼恩高蘭 廢教練

賽前又係咁屌出費蘭尼
費撚防守不知幾撚勁
出 Chadi 又話不如打433
出黎又係助攻防守撞死啲巴西仔
迪布尼推上去又問點解

真係想幫馬天尼斯講句
你識閪咩